{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아난티 앳 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン前とチェックアウト後は追加入室できません。 寝具の追加時には40,000ウォンをお支払いいただく必要があり、客室は禁煙です。 駐車サービスとしては有償バレットパーキングがご利用いただけます。 客室予約の際は、車両1台当たり1万ウォンで、追加車両は訪問車両で1台当たり40,000ウォンです。 レストランのプアソンは朝食、中華、夕食を提供し、それぞれの営業時間は朝食は07:30から10:30まで、昼食は11:30から14:30まで、夕食は18:00から21:00までです。 料金は朝食が大人55,000ウォン、小人(8歳~13歳)40,000ウォン、未就学30,000ウォン、中華料理はコース料理で55,000ウォン、夕食は単品料理で25,000ウォンから提供されます。 朝食は宿泊客のみ利用可能で、昼食、夕食は予約が必須です。 ディナーは日曜日と月曜日は休みです。 付帯施設としてはレストランのアナンティアット江南レストランのプアソン、ベケット、シャルキュトリ、サロンドモビディックがあり、フィットネス、室内プール、屋外プール、有料サウナをご利用いただけます。 フィットネスとサウナは17歳以上のみ入場可能で、アナンティアット江南の宿泊客とフィットネスメンバーシップ会員は制限なくご利用いただけます。 付帯施設は毎月第2水曜日には定休日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前やチェックアウト後に追加で宿泊することはできますか？",
            "answer": "チェックイン前とチェックアウト後は追加入室できません。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には40,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車サービスはありますか？",
            "answer": "はい、有償バレットパーキングがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "車両1台当たり1万ウォンで、追加車両は訪問車両で1台当たり40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "レストランのプアソンは朝食、中華、夕食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:30から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人55,000ウォン、小人(8歳~13歳)40,000ウォン、未就学30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中華料理はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "中華料理はコース料理で55,000ウォンから提供されています。"
        },
        {
            "question": "夕食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕食の営業時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "夕食の料金はいくらですか？",
            "answer": "夕食の料金は単品料理で25,000ウォンから提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は宿泊客のみ利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "昼食や夕食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、昼食や夕食の予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "レストランの定休日はありますか？",
            "answer": "レストランのディナーは日曜日と月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはレストランのアナンティアット江南レストランのプアソン、ベケット、シャルキュトリ、サロンドモビディックがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスやプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、フィットネス、室内プール、屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "サウナは有料で、17歳以上の方のみ入場可能です。アナンティアット江南の宿泊客とフィットネスメンバーシップ会員は制限なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の定休日はありますか？",
            "answer": "付帯施設は毎月第2水曜日には定休日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 701
    }
}